晚晚都比蝨咬 咬到人都癲

是咁的，上星期發現咗個攬枕有好多床蝨 跟手入袋封箱掉咗出街
同清晒d枕頭 被鋪全部掉晒落街

問朋友借咗 de粉 同 噴霧 差唔多全房都噴晒
鋪好晒粉 跟住第二日見到隻大蝨 一野㩒落去仲有好多血

之後瘋狂噴晒全間屋 過兩日又真係唔見有蝨出現

星期六仲專登買咗新床單 枕頭 換之前仲噴多次粉同噴霧 諗住開心下瞓一晚

星期日起身發現都係無比野咬 諗住今次掂啦點知今朝5點幾無啦啦醒咗

咁開燈諗住睇下有無蝨點知見到有一隻比較細隻嘅係張床到行緊去靠牆個邊 殺咗佢之後都瞓唔返

住諗去刷面洗牙 點知仆街返到又有一隻行緊

殺撚咗佢之後個人崩潰咗 個一刻感覺佢地就好似串緊我做咩都無用咁

成個星期得一日好瞓少少 跟住又嚟料
都唔知應該點做好

係咪應該搵殺蟲公司搞搞佢 我間房好細 但係好迫 擺晒玻璃櫃放figure同埋好多盒
唔知應該點處理好
定係應該等多一星期 清乾淨晒
再鋪多次de粉先

而家返工都成日覺得就身痕咗 好似有蝨係身

啱啱個頭痕好撚大力捽自己個頭 隔離同事仲問我做乜鳩好似癲撚咗咁 捽完到而家仲係檬下檬下咁

最後想問下有平靚正嘅滅蝨公司介紹
見到間百事達好似幾平 唔知會唔會有伏

有冇圖睇下？

慎入

咁大隻

有無有經驗人士幫下手

放大咗 大概5m左右

5m 間房有幾大

用眼睇得到都相當大隻
恐佈

5m 巴打你仲未死算係咁

搬屋啦

晚晚瞓唔到 連打丁都驚比佢咬

樓主住木屋

間房又真係用板間

發左幾耐.. 如果真係止唔到可能要畀錢搵人搞...

講真 一定要全屋清 一到夜晚d蝨就會全屋走
每個窿都要灑de粉 唔可以懶就唔灑某一個角落
利申:同床蝨大戰左半年

5m史前巨蝨

唔想比錢就搵個源頭出黎，清房唔好清啲唔清啲，吉左間房佢搵源頭，甚至要檢查埋牆紙

其實唔難，睇黎有冇決心去做

我明 從此之後唔敢買木傢俬
用咗DE粉同鹽清水未

比錢都唔緊要 想搵間真係斷到尾 我諗有咗好撚耐 靠自己都未必搞到

用咗了 暫時一星期 係今日朝見到兩隻 個人崩咗

好似係幼蟲黎, 要比心機搞維持到佢啲幼蟲一生出黎就死

想知最後點搞掂 我間房連換床單都好難 好迫好細 放晒鋁櫃

冇螶都比野咬

想知多d 應該點搞 暫時床邊 床底 牆邊 床櫃都有粉 鹽清就噴晒全屋

平時有無吸下塵 換下床單咁

當初搞餐懵
最尾滅蟲一嘢搞掂
全屋清二千到三千

有唔知邊度搞返來

有無介紹

幫推

唔記得間嘢叫咩 就咁google search
好似係英文人名 咩咩咩

做乜依幾年好似愈嚟愈多
上年中過都驚會再中多次

我搵到間
唔知好唔好

最尾點解決

買個高壓高溫蒸氣機噴間房
例如karcher sc4

唔搵公司幾日係無可能 搵都未必短期斷尾 果陣d蚤成日幾日唔見又出黎 好似斷唔到尾咁好撚恐怖 要預左長期抗戰 我搞左個幾2個月先完 D粉倒到成屋都係 好似唔係de粉但類似 所有牆角 牆邊 床邊 櫃邊櫃底 然後Keep住用天鹽清定期噴床噴枕頭家具總之有縫就唔放過 仲有衫 唔著洗完就噴跟手入垃圾袋封死 諗起就煩 最撚緊要係唔好用乜q殺蟲水 煙霧彈果啲 真係走撚到成間屋都係 我老豆唔聽講用咗 走到周圍都係 屌

我都用哂de粉同天鹽清
換埋床褥床單 封埋個床版 痴哂膠紙封哂
都仲係咬到我 咬都算 但咬完幾日都勁痕 屌佢老母

木製都要掉

噴唔中佢地有無用

我差d都用咗

重有蛋未清得哂呀
你再唔清佢地又繼續生蛋只會無限輪迴

平平地買個熱風機每日吹所有傢私一星期之後每星期吹一次
想快d既話之前有師兄話去買藥毒

有可能唔係你間屋出事
如果係隔離屋有都唔出奇

見到都覺得痕

最主要係床褥底+圍住張床腳灑
等佢夜晚咬你果時可以hi到de粉
其他就衣櫃 門邊 電視櫃 梳化都有de粉
最快都要1-2星期先見效

掉哂所有野，重新開始
明白您的痛苦

[無圖] 木蝨／床蝨／臭蟲攻略／討論 （內附美國攻略） 咪撚用de 粉

換過成張碌架床同隔離個衣櫃
個陣時好彩啲蝨淨係喺張床到咬我同我細佬

Lihkg 有po 好似話de 粉冇用，樓主可參考下

試過DE粉冇用，如果木地板就準備大裝修。

比佢咬左之後皮膚係點樣？

仲諗..搵滅蟲公司啦CLS
唔好諗住省個少少錢

變種DNA？

搵殺蟲公司啦
專業幫你解決又唔駛煩

應該冇滅蟲公司幫到你

間房好迫 返去影一影就圍環境先 唔知應該點做 我連換床單都要換到身水身汗

好似比幾隻蚊咬同一撻地方咁，腫起幾舊，好撚痕。

有舊既木製家俬？

唔會幾日搞掂 De粉同噴霧搞左成個月先斷尾
床單，枕頭套同被全部要高溫洗完再噴
如果間房有衣櫃 全部衫都要拎去高溫洗再噴
房要通風 開窗
唔好用煙霧彈 會炸出客廳仲麻煩

之前用過觀林 幾好

m=萬啊

有舊木製家俬
好難搞
de粉係有用
但你係木床就無用了
掉左去換張鐵既

做乜呢排咁多

夜晚老婆同我有時都覺得比嘢咬，腫起咗好似蚊瀨咁，少少痕，但又搵唔倒比咩咬

5米樓主都未死開到po算係咁
佢都對你幾好啦無一野吸乾你
不如讓間房比佢算啦

有機會變左種 親身經歷淨係用de粉就斷左
由出事到斷尾 2年都冇見過一隻

上次大戰咗半年

試過成過月都唔掂，連啲衫都有，行街突然有野咬。

上年比佢搞左幾個月
之後ssp買左支熱風鎗返黎吹
然後就冇曬

搭單問
有冇巴打知如果隻手好多血紅色既點
係皮膚最表面
係咩蟲咬 唔痕唔痛 但就成日有
最近咬埋塊面 好似粒墨咁

蝨, very easy to deal with....no worry

咬中果忽好似做完gym咁脹尻曬

部機噴得好大範圍
有啲環保滅蟲公司就係用呢啲機高溫殺蟲

認真比意見
我之前都俾蝨咬到成腳都係
之後我的起心肝買左部普通既吸塵機黎吸床
吸乾淨張床先放落地下 吸床下底
吸完張床已經好驚嚇
建議你床單同床褥都都吸幾次

吹到5米
一吸就收你皮

床蝨好難搞，要成張床（床褥，床單，枕頭）扔咗佢再徹底消毒先得。

之前試過上半身咬到周圍都係 之後用蒸氣熨斗熨張床幾次 就無咗

係咪你啲紙盒呀

掉去狗宿舍

其實好難

用殺它死煙霧啦
好似放TG咁

Btw你唔改變生活習慣，滅蟲只係治標唔治本

見字飲水

Amazon 買de 粉 一星期換一次 再噴d 滅蟲水
對少數床蟲見效

好多人都至起碼搞成三個月
你唔為意其實會惹去衫到 痴實曬
有錢就最後請滅蟲公司啦 晚晚都慢性自殺咁

但係又攬枕又figure又好多櫃好多盒
條路自己揀

DE 粉同天鹽清一定要用
用來減少佢地既數量避免不斷䌓殖
但啲卵有外殼唔驚呢啲，所以要用熱風槍去殺
同埋每日勤換被單同枕頭套，呢啲位勁多卵

我花咗一年時間先搞掂，加上好好彩俾我搵到幾個巢

密封間房再噴
噴滿間房再用蒸氣高温蒸死佢
記得間房要斷電

換咗張床先？
板間床好易惹蝨

5米

de粉有用,但你要先每一個角落都噴,係每一條隙都要,最好要搵到佢地個竇

我試過晚晚訓前用吸塵蟎機吸就ok,床褥都唔洗換

起碼掉完d野訓番一兩個禮拜帆布床先好買新床啦
都未開始殺到d蝨

用咗半包DE粉
熱風槍、蒸氣機
洗曬所有床上用品

大戰咗一個月就完勝了

唔吉左間房
有排搞

其實dyson吸唔吸倒？

有時覺得比嘢咬就用dyson+karcher蒸兩下

正確做法..租酒店住一星期..之後清撚晒成間屋..要丟的丟..之後滅虫

你要識分塵蟎同床蝨

黃店：

滅蟲參考資料：

如果有蝨到隻蝨係肉眼程度睇到真係好撚大鑊

之前都試過
廳個木梳化勁多
我房同阿媽間房張床既都勁多
個人會勁坐唔安食唔落

唔洗買果d煙霧滅蚤蛋
因為完全無用
殺蟲水反而有用過佢

我果時就借左部磨機返泥
界曬d床板同梳化做一件件
再噴好多好多殺蟲水
(廢事途中d床蚤野到其他人)
再攞去垃圾站掉曬佢

買左2張單人既尼龍床(鐵架+尼龍)
唔要有木材野
每日出門前就接返好d床
再每個閣落都噴殺蟲水
Keep左1個月左右
都再無見到d仆街床蚤之後
就可以重新買過d床板果d野
過返正常生活

就咁扔枕頭被鋪個d好似唔夠？分分鐘已經入侵埋床褥

比錢算啦

自己有排攪

人地做開清蟲, 點都熟手

明嘅 呢隻野真係會搞到你仆街 你有少少錢嘅就比錢叫人搞掂佢啦

BED BUG 不嬲都會睇到 唔係果D貓蝨

滅蟲公司啦如果唔係你有排咬

唔好亂教人啦
煙霧對床蝨係完全無用

唔一定架
好似仲有種叫跳蝨
好似肉眼睇唔到？？

用木板間房？

又攬枕又figure又好多櫃好多盒
仲有木板間房，唔知係咪用埋牆紙。。。

建議掉晒d棉質，木質，紙質的雜物，換鐵床，膠/金钃家具
用木板間房同牆紙最好搵人折左佢，換磚牆
（如果係租板間房，就轉去租磚牆的劏房）
用DE粉及樓上大家建議的滅蝨粉。

幾個月後應該搞掂

我就係好似你咁嘅情況下返發
佢地啲蛋可以生存兩年左右都先孵化

好明白你嗰種痛苦
要速戰速決
因為我舊年試過搵到得幾隻（應該俾鄰居傳染）
但搞足我成個月
開頭得我一個俾野咬 勁痕
一晚就多10幾粒（本身好惹蚊）
第三日將啲床墊、床板搬曬出黎仔細檢查
結果發現床墊啲邊有好細隻嘅木蝨
即刻成張棄置左
又買過啲床板
滾水淥啲床單被舖
每晚瞓之前都仔細檢查有冇蟲
成張床架睇過曬
有時有一隻 有時搵唔到
但問題完全冇解決到
成個月每晚俾蝨咬
嗰陣著緊身長袖衫褲包實個人
啲手指腳趾、頸位全部都係咬過 搞到著埋長襪樽領衫瞓
勁大精神壓力 又唔敢熄燈瞓
試過有一晚覺得塊面有野爬
伸手一摸就摸到隻

後來喺床架啲好幼嘅縫隙搵到一兩隻
我爸就搵熱風槍吹啲喇之後用強力膠紙黐實
之後先冇事

對嗰間房有陰影，而家同屋企人掉左房瞓

親身經驗
1. 盡量掉晒木製嘅用品。
2. 買部蒸氣機，所有衫褲襪被都要高溫清理一次，然後放入密實袋隔離，每日着完啲衫褲都要咁處理。
3. 間房所有地方細位，都要用稀釋咗嘅漂白水抹，每日抹一次，尤其床下底、床褥，佢哋鍾意親近食物（即係你），所以會住得好近你瞓覺嘅位。
4. DE粉唔夠力，可以試下用千赤士，沿住床邊灑。
5. 留意房有面有黑色一點點嘅地方，係佢哋啲屎，即係代表佢哋有嚮附近出沒，要重點抹漂白水同落粉。

你住邊環境可以咁差

Bed bug就係指大到眼睇到嗰種蝨呀

攬枕要小心
佢哋鍾意暱入枕頭、咕筍入面

找滅蟲公司，一係買支驅蝨油番黎頂住先

5米？蟲族LOL

用過一隻叫千赤士，幾有用，不過我果陣剩係見到一隻，所以係咪真係有效都唔知

樓主起我底睇下
我最尾搵左滅蟲公司
6k左右落樓斷左尾

Sor
我有實木傢俬但係冇蝨

有用 強過de粉
所以賣到周圍都有

通常係幾粒一齊，唔同蚊，

ching住劏房？
聽講係要搵到源頭先有用，你肯清鄰居唔清都無用
我係少少塵蟎敏感，每個星期都用個蒸氣熨斗噴下辣下張床褥，再用痴毛碌痴走d碎碎

火星異種

我用過DE粉、無敵士、千赤士
連圍床嘅防蟲電圍欄都用過
最後結論
漂白水加千赤士係最強組合
而且唔貴

你啲模型盒可能

出錢搵公司做會唔會好D?

千赤士勁呀
用完第二日走晒出來
打死咗5 6隻

我都驚有

公屋間房應該80呎左右

煙霧只係對跳蝨有用
對木蝨唔單止無用
仲會令佢哋擴散佔領範圍
真係Be Water咁

你真係要搵專業既人去搞，我之前有朋友都搞左好耐

仲恐怖過科加斯

又冇戇鳩仔水人

俾錢滅蟲公司搞啦⋯自己噴野隨時搞到d蝨走到通屋都係

利申屋企試過有蝨患，開頭自己噴粉噴水都搞唔掂仲走到成屋都係，最後都要俾錢人搞先斷尾

掉咗 全部都係新 被都唔敢買住 而家晚晚拎件衫頂住當被

之前試過搞左好耐都唔得，最後揾左滅蟲公司，1日就搞掂，但係要$3500一次

聰明做法
佢哋最麻煩係啲卵好細粒
肉眼唔係咁易見到
好易嚮被、衫度暱埋等出世

咁大隻

要call海軍陸戰隊先得

邊間

特別係依一年，個個都上網求救...我自己都作戰左半年

試過換床單，成堆匿鳩曬係床單d角位同摺位，加埋佢地d木蝨屎好噁心

樓主係邊到惹返嚟

你d紙盒佢地好鐘意

叫明泰工程及清潔公司

有手尾

繼續努力，床要包膠袋，所有衣物洗完後要包膠袋，可以掉既野就掉，唔好留戀任何野！

我不停戰鬥左2年先可以完全殺死晒佢地。佢地一個月可以生2000隻出黎，可以一年唔吸血都唔會死。

5mm下嘛
5m咁大隻唔應該吸血
應該食人

兩種都未親眼見過

你真好彩
兩種都難搞
尤其木蝨
係人類嘅惡夢嚟
遇到你就會知道咩叫生不如死

千赤士真心勁，灑完之後打死埋剩低走出嚟嗰d就搞掂咗，依家都仲keep住支喺屋企看門口

btw惹過床蝨嘅巴絲可唔可以分享下邊到惹返嚟，可以警惕下其他人

唔止木蝨
我親眼見過
一隻腳趾公咁巨型嘅超級小強（我呢世見過最大隻嘅小強）
行過我佈落嘅千赤士邊界
唔夠兩秒就原地反肚死咗
唔係親眼見我都唔相信

希望你睇到

之前用過de粉+天鹽清 兩星期都仲有

去左買千赤士 （google有地址）
日本城買把細掃渣允曬床架床褥等
三至四日搞掂冇野咬

屌 以為係我開po

抵死啦監躉

通常都係兩個源頭

一、外傭嘅行李
木蝨嚮東南亞好普遍
尤其印尼
好多外傭係不自覺將木蝨帶埋入屋

二、二手物品
包括傢俬、衣物、二手袋
最常見係老人家執嘢返屋企執出禍
或者去二手店買平貨（二手衫、二手背囊之類）
隨貨附送木蝨

唔係好彩，任何事都係有原因

試過全家都比蝨咬，最後換樓搬走左

我中過兩次
第一次用De粉
有用
但慢
一年半之後發生第二次
改用千赤士
幾日就斷尾

首先買殺虱炸彈，成間屋及房先打開哂櫃桶、及儲存箱。床單被鋪全部清洗，兼加消毒藥水! 枕頭除咗外枕套，掛戶外太陽曬兩邊 ! 買紫光光臭氧燈，平均一星期照兩次，但要人行開否則會傷到人 ! 再買蒸汽噴霧燙斗，用蒸氣將床褥兩邊殺虱，當然就係最好扔咗張床褥，換過張比較穩陣!

呢啲

第一日識？
上次去佢屋企
盪失路盪咗好耐

床蝨要3星期冇事先叫事先, 你咁快又買新野.......

搵專業人士蒸屋好過啦
唔好用炸彈累街坊, 炸到成層都係只會搞到自己無限輪迴

以前做過parttime係做呢d
用粉+熱風機
先執曬d易燃野
成間屋連床翻起曬 用熱風機吹
再定時入去mon溫度
之後再補粉
間野好似叫nobedbugs
唔知仲有無做
我唸肺炎都唔知收左皮未

首先
你要有屋企人唔會亂咁買或執啲二手嘢返屋企
如果你無個咁嘅家人
已經好好彩
同埋木蝨最恐佈係會傳染
如果你返工嘅同事身上有
都有機會潛入你啲衫、褲、袋
跟你返屋企開餐

被隻野咬到會有咩後遺症?

木蝨樂園

著PPE

我最驚我d figure盒

呢隻吸飽左血

千赤士可唔可以好似de粉咁 鳩噴 無毒

痕同痛
難受程度勁過蚊咬好多
傷口型態好特別
通常係一排連住幾個窿

通常係連續兩個咬痕距離1cm內, D痕唔易散
另外....B肝

以前中過 奮戰到最後試過用風筒（高溫、細風）吹啲蝨/窿罅 一吹就死

啲卵好似防市面上啲滅蚤野
保守啲就滅七日
好似係

支國人工合成嘢
我覺得應該有毒（佢話無你都唔信啦）
唔好亂噴
我都係沿床邊同埋重點位先噴

屋企幾大先養到5m蝨

suck my dick

蝨俠

日日着到董太咁

有冇蝨唔關你屋企乾唔乾淨事
係關你有冇帶源頭入屋事

紙盒有啲危
最好摺平佢
用密實袋密封隔離咗先

前幾個月我屋企又係咁。。。搞到兩老就想死咁
索性決定全屋裝修
你屋企有冇啲木傢俬 木地板

講真
請人搞好過 之前好似係實惠新買左張梳化床擺廳訓
頭兩日feel到有粒粒就以為熱痱(因為之前有) 結果開冷氣開到凍都仲有就頂唔順死去睇醫生先知出事 試過自己搞搞左一排都唔掂因為屋企好多木架同2張床都係木 結果請人整 因為拖太耐先搵人搞所以都整左幾次 同埋之後半年都keep住有用野抹d木

掉曬所有木製品，最少每星期都要用熱水洗被一次

轉職加入油女一族

買蛋炸間屋/房啦

拎刀同5m蝨隻揪有冇機會贏

珍惜生命
搵星河戰隊搞啦好嘛

依啲賤種要專業除蟲

唔會拎二手地攤野返屋企

再講多次
滅蝨蛋係殺唔到床蝨
只會令佢哋通屋走

絲打，你可以whatsapp叫佢地黎你屋企inspect下，佢有唔同plan可以滅蝨 (e.g. 粉/蒸汽處理) 佢仲包一年保養期，唔係賣廣告，佢落個隻粉好勁，幾日之後就無蝨再出現

利申: 用過

de 粉唔係灑一次就得，要一個禮拜後掃咗舊嘅再灑新嘅，連做4個星期，因為啲蚤之前可能生落啲蛋，要等啲新生嘅都中粉先算ok

4星期後再一兩個星期唔見有蚤先好買新嘢

用40米長刀

可能匿埋咗係啲牆紙裏面 慢慢捉啦

成屋掉撚哂的野 先有得搞

我依家養成習慣
就算係買一手衫褲
返到屋企都會用蒸氣機蒸一蒸先

MHW

我估應該係巴黎

我媽當日係公司惹返嚟 諗返嗰3個月真係生不如死

唔識就收皮啦

差少少

年幾兩年冇買過衫
仲掉左好多

係 當日我屋企中時得我爸媽間房有
係佢地用滅虱蛋炸完之後就攪到廳同我間房都有

已經掉晒d被鋪 得返一個枕頭

DE粉 / 千赤士起碼 半年先好叫斷尾
即時係有效, 但真係表面

要小心蛋同死淨種

Sor囉
痕唔痕？

啲紙盒

掉晒好大獲

如果係5mm
試下練下冰魄銀針/玉蜂針
5m
就要用40米長刀

其實唔關木事
可能係隔離屋走入黎
可能係街痴番黎
只係買大陸木傢俬危險啲

滅蟲公司係用殺蟲水同粉殺？

試過用電擊型嘅滅蚊燈（兩三千起先有用）
再加dyson吸床

打開個紙盒入邊有個城鎮係入邊

用咗破[i]滅魔劍先殺到隻

但係d盒離我都好遠

係蒸/熱風/同粉，連續3至4星期

佢地會講你知有咩留得咩唔留得

通常包完工後三個月至半年補養，期內再出問題同你由頭翻做一次

起雞皮

幾多km?

一個銀河系

當日我地除咗落De粉之外 仲要將啲衫呀毛公仔呀掉落滾水度浸
乾咗之後就放入膠袋膠箱度
聽落好易 但其實好大工程
家用嘅蒸氣熨斗唔夠力用嚟蒸床褥㗎
啲床虱好醒目 識走嚟走去
有啲仲會識乍死
樓主你要加油

最後我屋企斷尾係因為淘咗隻禁藥返嚟
噴完嗰隻之後就冇哂了
如果樓主冇養寵物嘅話不防可以試吓搵禁藥返嚟

房圖 紅色圈全部掉晒

去買農藥噴，無記錯啲蛋七日會出世，所以最好4-5日噴一次，櫃封咗佢先，衫褲用熱水浸，紙盒果啲邊位用膠紙封再用垃圾袋包

我驚我都死埋

朝早返學滅蚊燈放床，夜晚訓覺先閂左佢

佢地肯出來隻揪就唔洗煩揪贏比佢吸

用木蝨水噴所有木造家私
隔兩日要噴一次

用雙面膠紙圍住木造家私既地板咁癡
床腳凳腳癡到嘅都要癡

去藥房買艾草條燒
朋友間屋500呎 每次燒三至四條
要焗到成間屋都係煙
焗一個鐘左右先開窗
成間屋係會好大煙味㗎喇
不過冇計
一星期燒兩次

以上步驟keep住做一個月就應該冇事

屌，啲figure開盒check完，封用膠紙封邊再用袋包住佢啦

滅蟲公司冇撚用，之前quote價話要做四次，每次$8000

已經過咗一年都唔見再有，算好彩

我就係咁做咗4星期，當時一黎就掉床褥床單竹，訓咗個幾月床板之後先再買新

掉嘢嗰時要小心，搵嘢包好先攞出去，避免有蚤跌出廳

我明 依家就算清咗一年都好
見到張床有少少黑色嘢都驚到仆街
然後間唔中會覺得身痕 仲生埋風癩
樓豬要加油

好毒

最主要係搵到木蝨竇, 你跟條link搵下啦

係咪租個迷你倉擺穩陣d

梳

其實就算你請滅蟲都要全屋執晒
洗衣機洗得嘅就開80度熱水洗
洗完抽真空收埋
唔洗得嘅就用漂水/消毒抹
所有位置都要抹
洗完執完就要PACK箱
擺去一間清空咗嘅房
果間房最好長時間抽濕同成地DE粉
掉得就掉啦
記得掉嘢要用保鮮紙包好先掉
如果唔係惹到鄰居因間又返轉頭

其他DETAILS你LIHKG SEARCH個蝨字其實都好多
加油

床底我都唔見有 個攬枕我掉咗 佢係角一大達黑色 一抹點知蝨來 我個下屌撚咗出聲

Monster hunter

想賣撚咗間屋先鳩數

留個盒有咩用

5m咁大隻

掉撚晒去啦
如果唔係你會後悔
喺你以為搞掂之際, 隔幾個月又再黎
無限輪迴

有朋友搞到最後棄屋要成間屋裝修

第時搬屋或者裝修入返去

我差少少想掉埋自己落街

我記得舊POST有位巴打好癲
去SSP買熱風鎗吹到鐵架床紅晒

當你呢間房仔係租緊，你有一半以上嘅租金係俾緊呢啲公仔同盒佔嘅空間

我就真係理解唔到

無必要，你呢度好少嘢

最緊要封完邊用啲垃圾袋包再封，咁樣至少心安+保護到啲毒撚嘢先

有得賣就唔好撚要了

鳩痕

佢地好撚股惑架
所以一定要幾千蚊起電擊型滅蚊燈，記住，係電擊型，係殺到scuk的
之前俾d suck咬到顛左，de粉，煙霧彈，乜柒都試過都係唔得
之後有左部電蚊機之後唔再驚，一日放床，一日放地下
d suck好快收皮
就算之前去做義工惹d suck返屋企，都係兩日搞掂
不過開部機時個人唔好響房，如果唔係呃唔到d suck 出黎

EDF! EDF!

要用蒸氣機滅佢全家包括蛋

揾哂全屋邊度會lay埋

成蟲DE粉殺唔死

DE粉係殺d幼蟲

樓主掉得太少
之前睇過FACEBOOK GROUP
床蝨癲起上黎天花電線都係咁爬
冇乜嘢係床蝨爬唔到上去架
唔好輕敵
可以掉到就掉, 掉唔到就清理乾淨擺喺一個安全地方
其實你都唔係話好多嘢姐

公屋來 我間房

今個月尾放一星期假 諗下點樣搞

用左噴霧
GG

MH rise 5m超巨蝨
16人團戰

d蝨會走埋去？

而且包住佢有度好，勁噴藥都唔驚整污糟，明記菜種買奮鬥吶溝水慢慢噴

未用 差d用咗

做咩唔用殺他死果D放煙霧焗死佢地

屋企之前都有 買咗個粉溝水噴完無哂

最近有親戚搵人搞，3500，一個月內做三個程序，做完之後有三個月保質期
俾個大概價錢同內容你參考下，我親戚啱啱先做完第一次，未知成效點樣

搵人搞啦, 掉哂D雜物先, 成屋都係野唔洗諗住搞得掂

朋友咁啱轉緊工先有床蝨
佢搞咗一個月
(但一年後仲有俾嘢咬, 但搵唔到蝨, 最後狂落DE粉落到屋企粉塵暴咁先冇事, 不過都係搵唔到屍)樓主有定心理準備
最緊要仲要有屋企人配合

我都試過唔同方法 真係斷唔到
最有效真係換過晒屋企既野
好彩嗰陣咁啱屋企人要搬走
掉晒啲野先順便清晒咋...
不過奇就奇在來源係我枕頭
但無咬過我 反而咬我老母

蝨也不咬

想問下係邊間

同媽媽瞓？真絲

個隻對bugs無用 殺識跳個種

搵滅蟲公司啦，$3000到，搞兩三次應該可以斷尾，自己搞唔掂

Feel到樓主屋企準備淪陷，仲話月尾放假先搞
人哋仔都生兩轉

5米笑死

我6月嗰陣屋企買左大陸木傢俬，咬左成個月
用DE粉、天鹽清、炸彈先清左好多
又將d衫包起一pack pack
個排真係晚晚冇覺好訓

但係我好肯定雖然少左好多 但係一定未死晒
至少依家唔會好似之前咁嚴重 都冇咩見到有出黎咬

不過認真如果想快同斷尾
一定要搵滅蟲

試下買蒸氣機 噴下d 邊邊位 高溫可以殺到蝨同埋蝨蛋
d 床單呀 個d 全部用滾水浸浸佢先

睇youtube 有條友講用熱風槍吹，
唔係風筒。
好似話de 粉淨係ko 成蟲，未孵化嘅殺唔死。
要用熱力全滅

洗鬼滅蟲公司咩, 之前咪有個post 講過, 自己買藥買噴壺唔洗300蚊隻藥用番滅蟲公司果隻
Google 海基農藥 買"德國奮鬥吶" 噴兩次包斷尾 除蟲菊脂類 姐係類蚊香成份 算低毒

已經淪咗

有蝨絲都J

用完要隔幾耐先可以返屋企

200蚊一支 BASF 奮鬥吶, 應該夠噴全屋10次
淨房噴兩次都包斷尾
之前咪有post有個滅蟲公司巴打推薦過 無人理佢 呢隻有效到仆街 又平

半日 基本上好低毒

請問邊度可以買到除咗淘佬

可唔可以噴埋d盒 同埋衫褲

獨居？

明記菜種

識起個竇出嚟先得㗎，俾得起就唔好慳。

我係海基農藥買, 佢無教我用, 要自己上網search
明記菜種 D人話老闆幾好人, 會教你點用

好撚彩係租，即刻搬，屌佢老母，仲要係木地板

洗鬼起竇咩, 成個床架, 床肉背 鳩噴兩轉, D蚤路過HI一HI都死啦

個時比蝨咬
半夜開手機燈一睇 咁岩比我見到條仆街出黎行街
比我禁死左 然後上網搵資料買蒸氣機同de 粉
搬哂d 野出黎蒸 同埋落de 粉
可能個時初期 只係搵到一隻 就係半夜比我殺左個隻
張床蒸過哂 d 床單就滾水浸 d 野洗過哂
就冇再出現了

屌佢老母，最慘係比佢圍摳，成隻豬腳咁

俾3000蚊滅蚊公司咪又係用 伐蟻克/奮鬥吶
自己噴跟本唔難 200蚊一支一定用唔哂 噴哂全屋都仲得 防埋甲由

蟲族女王先正

認真mode，呢啲多數傢俬/速遞盒惹返嚟，某程度上唔反映個人衛生有問題

最怕毒親

上一次有個Post個樓主幾百個回覆仲on99痴痴呆呆咁

依d一見到就要鎖定area蒸氣噴哂所有野

咁你半夜餵蝨飲血啦

我返屋企第一時間都沖涼 一星期換一次床單 因為鼻敏感 但係無留意個攬枕 可能有咗好耐都唔出奇
啱啱問過老豆 以前屋企都有過 我老豆無撚理 話無撚咗 我心諗大撚獲啦 原來一直都有 分分鐘有蟹十幾年

我唔怕 屋企老人家氣管唔好 怕索一索舒根

真 我阿婆話呢咁多年都未見過

5m

真心係唔關事
傢俱極危險

之前買鬼野電腦椅都有

你以為啲蝨淨係喺床出沒？

我試左，成間屋都係粉，最大鑊係木地板。

無溝水

如果閂晒窗 噴晒全屋 根住搬出去住一晚 有無得諗

成日覺得自己個身都會有 就來死

起家私, 噴牆角, 床角, 床架, 床背, 總之自己整個barrier出黎, 隻藥last到3個月, 基本上D蚤經過掂到一定死
有錢咪去俾3000蚊人囉做既野咪一樣

果種hea真係一脈相承

我因為咁轉咗瞓鐵/鋼床架，仲買咗防bedbugs床套

俾得起，使乜自己辛苦？

隻野唔太毒 直頭廚房/食品加工廠都可以用
200蚊度你宜家拿拿聲去買試下先啦

唉我屋企之前都係咁
唔只我間房
屋企人間房廳都有
但係你搵公司唔包斷尾
所以係燒緊錢
其實床蝨係冇天敵
基本上得高溫先可以殺得死佢哋
不如認認真真每日用依啲高壓槍steam自己啲野
再瘋狂灑de粉
灑到屋企好似沙漠咁
利申同屋企人搞左成個月最後斷到尾
日日收工就用高壓槍steam

本來係旺角 但係上車走咗 要聽日先出返去買到

溝咩水？床褥地板都灑粉，加水變漿糊😂😂😂😂

我而家都成地瞓 佢地今朝仲要出來串串貢

有錢都係既 我窮所以下下諗最低成本既野姐

無用 滑面佢地低機會走上去但唔等於無
我望住幾隻係我部主機殼到爬都有

咁晒粉，係都溝水再噴，唔怪之得

睇完你第一段已經知係啲figure盒出事
睇完幅圖之後
掉撚曬佢啦

點估到全部坐飛機運到上樓都出事

我成間屋灑哂粉，都係頂唔住，晚晚咬醒

咁癲嘅咩
好在我係暫時擊退咗佢哋先買新床

So far 半個月無畀嘢咬，有keep住幾日噴一次奮鬥吶

知錯已經太遲 分分鐘已經幾千幾百代係我屋企

掉哂佢啦

掉哂俾我

得d吉盒都要

奮鬥吶 last到1-2個月, 唔洗噴咁密 斷尾後一劑過噴低容量果隻比例

我一年都唔敢返入房訓

我成20盒土人/figma盒都無事

飛機先污糟
再講紙皮對佢哋嚟講係屋企係糧食

我係上網睇，DE粉本來除狗蝨，主要係DE粉會磨走蝨身上啲保護層而死。🤢🤢🤢🤢

要搵高壓steam 機steam曬啲野
等佢粒卵死埋🥺

可以不開水直接灑粉嗎?
為發揮最佳效果，請開水使用。

係咩 學到嘢了
好似唔覺眼有幾款比例，今晚返去double check吓先

我個陣同屋企人日日收工就蒸
分工合作有啲保滾水滾公仔
有啲就灑粉
唉諗起都覺得好辛苦

住邊區

打咩格仔姐, 睇下條裙就認到啦

後面發現硅藻土更有效

姐係我噴完 出一日街 再返來執屍就得？

養堆壁虎有用啲😂😂😂😂
搞完隔離屋又走過嚟定居🤢🤢🤢🤢

聽我阿爸咁講 屋企應該有超過十幾萬隻

巴打請滅蟲公司啦
到時d蝨跳到你全屋都係就大件事

奇行種

你唔怕煩call 滅蟲
不過d 傢俬要包實

係液體？

無記錯既話 15ml 溝1L水 可以last 3個月

濃縮液體 跟比例溝水 用ikea 15蚊果D支支噴壺噴 我自己就買壓力噴壺一次裝到5L 噴壺外滅蚊

I know that feel，早幾年都試過，嗰陣瘋狂用DE粉同開抽濕機，過左一排好好多

全屋所有野都要用滾水淥一次/攞個垃圾袋載住浸100度熱水
木既野要換哂佢尤其是係床
利申：同床蝨相處左一年

旨在幫樓豬解決問題，殘體勿屌

被蝨咬完，d印長期變灰色。

樓主真係要的起之肝掉哂啲紙製品
佢哋好撚古惑㗎 有時未必check得咁清楚
只要有一隻吸咗你血 就真係煩好耐

Dyson

真係好撚癲 果排比佢地咬到精神分裂

暫時未見有蝨可以落粉嘅地方都落晒 聽日收工去買農業

分咗

一定要捉隻king of bedbug 出嚟，唔係冇得玩。

係咪經常未沖涼就訓/坐落床

以前中過都係噴殺蟲水同放炸蛋

嗰陣係工人姐姐係外面帶返嚟 屌佢老味

地毯式搜背囊及手袋特別啲摺邊位

之前用啲煙焗間屋 之後就冇

好慘希望你斷到尾

未試過

數咗有差唔多一百個盒 要掉晒出街都唔係咁易 全部入面都有吸索

真係年頭先中過一次
足足搞咗半年先開始減少
到呢一兩個月先feel到好似冇晒
之後我老豆老母又話有嘢咬佢哋
原來過咗隔離房

唔知係咪去旅行帶咗返來

床板有冇揭開晒黎睇呀
呢隻床一有蝨佢好多地方可以喱
直接成張床拆撚咗去訓地下, 冇晒蝨先買過啦

噴咗DE粉落去 要掉野真係好多都要掉晒去

唔關沖涼事，床塞好難痴上人身，因為你冇毛
你去得多旅行，或者朋友污糟，佢經你個袋偷渡入屋仲易

關毛事?

d蚤一係係床褥入面，一係係其他地方
你想像夜晚瞓緊嘅你係一塊金礦，全部蚤都想上你，你又瞓著，根本係任上唔嬲

用膠包實床褥，確保佢哋係床褥冇得出黎
d粉咁平，倒多d喇，圍滿你床，同埋床褥下面，確保佢冇得經你床爬上你

再買多支千赤士，雙管齊下
咁都搞唔掂就搵滅蟲或者斬掉重練

利申:過來人

你皮光肉滑，行兩步d蚤就跌落嚟

啱啱買咗木床睇完個po好驚 有冇咩預防措施可以做定

我好撚多腳毛

買殺蝨 煙霧彈

點着左 閂門閂窗 焗一日

唔好擺袋上床，大學d lecture hall嘅櫈比支那仔坐過，隨時好多蚤

你放袋上去>
蚤=>
你番屋企放上床>
蚤=

密到好似猩猩咁？
如果係，你應該擔心荷爾蒙失調多啲

煙霧彈唔work唔好害隔離屋

掉啦掉啦
掉咗先有得買過新

我之前搬新屋 有嗰啲寵物嘅跳虱
我都係咁樣焗 好work喎

窮

跳蚤床蚤兩回事
跳蚤好少事
床蚤係人生陰影

如果狂灑de都keep住有好多
要考慮下掉紙質嘢同木傢俬
利：過來人，俾呢隻嘢困擾幾個月，日日咬到成晚訓唔着搞咗幾輪用高温消毒機噴，倒到成間房都係粉，依家暫時無出現一年幾唔好再番黎啦

如果殺到曱甴蜘蛛 咁床蚤都殺到啦掛

蛋殺唔到

【木蝨攻略】獻畀所有曾經、正在或未受蝨患折磨嘅巴絲，文長唔睇自己執生

以前有巴打出過post,唔知樓主睇過未，希望幫到你

係唔得
你睇吓殺她死煙霧個package，佢就係乜嘢都得除咗床蚤

我用嗰個唔係殺她死鹽務

我就係因為屋企有床蝨買咗 Karcher SC4, 相當好用。信興代理白色機身，唔使$3,000.

另外買回咗 Bosh 熱風鎗又$900.

亦搵過滅蟲公司上嚟睇，6000幾蚊做兩次唔貴，但問題係你要全屋大掃除，執執好所有嘢，衣物等入箱或大膠袋。唔係簡單俾錢就得。

幾個月前情況最嚴重，床、沙發、電腦椅、背囊、衫衭、襪處處有其踪影。但經過用 DE 粉、天鹽清、床褥密封套、Steam Cleaner (最有效), 熱風鎗、抽濕機對付之後，呢兩個月情況受控，好似有幾星期冇見過佢哋。我屋企宜家長開冷氣，濕度60%以下。

點解會有蝨？好難搵到原因，外母住同一屋苑，佢哋有先。只要有一隻蝨卵帶咗返自己屋企，又或者賓妹行李喼......。

聽日去買咗農藥先

農藥會毒埋自己
同埋有殘留性，小心

3000抵啵！

之前連去旅行都驚跨國咁帶返嚟屋企

佢哋都係先蒸後藥。

蝨卵要120度華氏至死。
冇錯，如果成日被咬，你作息位置附近一定有蝨巢，因為佢哋要就近出動吸血。

全爆間屋裝修、或賣樓走人好啲。

巴打你個情況好正常 係要來回幾次 因DE粉係殺唔到蟲卵 只要數量持續下降 最後就會冇事

BTW 你頂到十月中 天氣轉涼 就會有休戰期

家中都有，日日用熱風槍吹10-20分鐘
早幾日用滅蝨粉但仲有

最大個巢應該比我掉咗 仲有其他唔知係邊

我想同佢地隻揪

可否分享你點樣做施工前準備功夫？

佢地機動力極高吸飽左血你先可能捉到佢

以前都試過，我將半包de 粉灑到成屋都係

所以傢俬嘅空隙位都填滿哂

床單下面全部都係de 粉

屋企所以有衫同袋攞熱水浸同洗一次

希望幫到你

利伸個陣同女出街同上堂隻野係我書包鼠出黎... 令我自尊心嚴重受創... 明明我都係好愛乾淨嘅人

今朝兩隻好明顯同我宣戰

係咪我嘅錯覺近排好似勁多床蝨post

真係每次諗返都覺得自己好樣衰。。。 個日之後我即刻發咗癲係屋企狂囇de 粉

見到啲床蝨就見一隻殺一隻

養蝨司 VS 滅蝨司

佢地剩係識偷襲

所以個陣晚晚訓唔到覺就捉鳩佢哋 殺佢老母

個巢係隔離屋，每日移民過嚟

揼晒d紙盒佢

ching年紀應該唔細

隔離唔夠食憎多粥少，緊係過嚟搵食

無咗個盒 隻公仔就唔值錢

咁要用外國農藥

你間狗屋一定好撚污糟
掉撚賣佢啦

燒屎驅蟲有效
利申：試過

有傢俬唔用木架咩
鐵架床？

係咪係你個身入面

？

有無片睇下

我成日都覺得身上有野行緊變咗流動bugs

藍店ikea有， 前年中左之後買左

咁衣櫃呢？好難避免木傢俬架喎
其實真係咁易有蝨？
我屋企啲傢俬都用咗十幾廿年 成日睇連登啲po都好驚中招

果陣之後 買左好多膠箱放野，木傢俬係避唔晒，但盡量轉lo

我間房除咗床就係有一個木櫃 放公仔

有無拆床噴殺蟲水??同埋有無掉床褥?

呢隻好似都係得3M喳

在下經驗豐富
3招完美無憂

可能係你D頭髮度,請剃頭.

用埋滴露洗頭 應該無事掛

如果新傢俬黎講
其實係睇本身啲木來源本身有冇蟲
上面有巴打講中国製造啲木易中啲
大部分床蝨都係喺出面帶返屋企
不過我屋企本身潮濕又少用抽濕機，好易吽蟲

我屋企係去完旅行返黎無耐就有

好多巴打都中過招 到底係咩事

我之前都中過
換哂所有傢俬 床褥 梳化
De 粉 噴霧 嘥氣完全冇用
最後發現原頭係窗簾
捉都唔駛 大膠袋包住成幅扔

拆床掉床褥,拆床掉床褥,拆床掉床褥.好重要所以講三次.
用咗兩支雷達噴咗一星期訓廳就斷尾嘅過來人.

我塞咗兩個櫃 張床要出房門都唔係咁易 要搵多個人幫手

我保證你唔起床板噴殺蟲水係唔會斷到尾

我起咗床肉 落咗DE粉同噴咗鹽水去床肉

直接俾個嘴插死

無用的，除非你張床褥係膠做，唔係d床蝨係會鑽入內部產卵的。大量床蝨係床板下面繁殖的，你唔起床板用殺蟲水噴Q死佢又係無用的。殺蟲水要買毒d，一般話對寵物無害個d只夠令佢地麻痺，殺唔死的，要毒d嘅先可以殺埋蟲卵。

當初部蒸氣機殺鳩哂
你用殺蟲水佢可以跑
但蒸氣機係即死

巴打有教去新填地街買 殺蝨水 聽日去買

我1.8m

Lm

但是唔係話你要搵到佢噴先會死咩 就咁噴唔知係邊好似無用

你一日搵唔到佢匿埋係邊
一日用乜乜粉乜乜水都無乜可能清得哂

真係搵唔到

要用蒸氣機先會死 高溫殺死佢地先得
或者直接搵滅蟲公司
最好唔好自己搞啦 搞完一大輪個心都係覺得仲有
Dom晒啲床褥枕頭去 當大掃除一次
唔著嘅衫最好用真空袋入住去 要著先拎返出黎

我都齊裝
Sc4熱風槍真係work
但前提係你要揾到佢地

被動地有效係床褥套同開抽濕機
畢竟佢地嘅最佳繁殖同生活環境係要夠濕潤
同埋天性係鐘意圍繞食物源
所以你會發現你停留得越耐嘅位置，就會越多

De粉同天鹽清要屋企人配合到
有d唔生性或者奄尖腥悶嘅屋企人都係唔會work
因為de粉一定要厚到好似做緊門徒同scarface先會有效
因為DE粉效用只係令佢脫水而死
成蟲咁厚殼同多汁
薄薄地一陣係唔會有咩成果
我試過兜頭倒落隻成蟲度
佢都係一樣咁活躍

天鹽清客觀黎講真係弱左少少
成分係要隻蟲食左先最有效
本體行過無乜反應
但佢又只會以血為食糧...

當初我果D走埋上天花板
走入地板"la"
床架啲邊邊位
佢地都好鐘意係牆上邊走

果時知好大件事
秒速扔左張床架

可能買包豬血 熄燈引佢地出黎

係咪公屋？或者好多年樓齡

是 差唔多30年

買殺蝨粉, google自己search, 有美國機構認證果d.
之後買個噴壺, 殺蝨粉用熱水開, 20g粉開約400ml水.
床, 床單, 枕頭要每日噴, 四圍傢私跟地板都要噴,
噴完乾左會有少少粘, 正常既.
d粉作用唔係即時殺死d蝨, 而係令佢地脫水.
一個星期左右d蝨個肚位置會由黑色變透明, 明示開始脫水,
之後會由有厚度變成比金泊更簿, 最後就會死.
一個療程為3至4星期, 每日都要噴
希望幫到你.

DE粉? 唔係唔洗溝水架咩

又中咗野

全部木製油光油，產牆再油埋

有錢就搵人搞
唔好慳
我2個月前中左
屋企搵人噴
包2次 即刻無哂
公司上星期又噴完
個心定好多
但有心理準備係貴
我屋企噴都4千幾 但包斷尾

de粉緊係要溝水噴la
你知唔知殺蚤三寶係乜原理?

同埋你而家最應該係問下隔離左右
睇下佢地有無中招

因為可能就係隔離屋唔生性鳩放煙霧
先導致你屋企有

如果佢地都有
咁其實你最首先嘅係封好門窗或者所有入屋嘅管道

好似我咁住舊式有氣窗屋邨就係咁
一個惹一個
隔離屋亂用搞到成層都有
咁就係call滅蟲你都未必搞得掂嘅原因

認真，用蒸氣機焗，100%消滅

穹妹

唔係就咁噴落去一粒粒就得架啦咩

清識波

用大火燒哂全屋d野，
之後d蝨會死哂。
然後再搬返黎住。
100%work!

玩撚完

DE 粉唔係即時見效，佢只要痴咗幾粒粉就會慢慢抽乾佢啲表面水份
所以你見到唔係即時有效，但佢遲早會死

唔好教梳人啦
DE 粉係灑係高危處
天鹽清啲粉先係溝水再噴囉

DE粉洗唔洗加水 我無加水

今晚瞓教會放DE粉去手 腳到先瞓 我同佢地攬炒

唔洗加水，加咗就無效
人地都叫每星期換一次
因為放得耐會吸濕
效果就冇咁理想
一定要保持乾燥

我房有部細抽濕機 有無人都長開但係好似無咩用

你預咗要每晚凌晨起身捉蝨
順便留意下佢地暱埋邊度
通常枕頭每隻角既底或者枕頭套入面生蛋
仲有床墊四隻角既底部
你會見到好多黑色點點係佢地啲屎，咁你就知佢係附近出現
越多就代表個巢係附近，有啲半透明勁細粒既卵
卵係最難清，一定要用熱風槍吹

抽濕機係輔助姐
減慢佢䌓殖，唔會殺死佢地喎

殺蚤三寶:
1. 蒸氣槍+熨斗 (原理: 高溫)
所有棉質衣物均以熨斗加熱殺蛋蟲
所有空隙可以高溫蒸氣殺蟲，例如櫃底、推門路軌、櫃鉸、雜物堆...

2. DE粉 (原理: a.吸乾水 b.溶解蒸發後微小結晶割損蟲關節)
加水溶解後到處噴，特別是櫃背櫃底等角落，木板牆紙等有下陷的平面。

3. 垃圾筒、大膠袋
東西能丟就丟，不能丟不能加熱的不常用物品，先用膠袋密封。全屋消毒後，打開膠袋需要先消毒

*注: 一切化學方法均對床蚤無效，包括殺蟲水、煙霧、滴露等均不要購買。

想問埋 其實吸濕大笨象要我放塊紙上去 其實有咩用

我係放到成間房都係粉 我本身鼻敏感 比兩隻蝨出來挑我機 我先咁燥

我都係用藍威寶 基本甲由都死
而家最快 最簡單 解決方法 就係掉床 掉紙盒 全部衣物 用藥焗一晚
但係買過晒D野應該又要洗成皮野

捉d床蚤黎做實驗，放喺兩個密封器皿入面，一個就咁灑，另一個噴完等佢乾。
床蚤屋企大把蚤可以做實驗

你買/淘左呢部野先la

我朋友借埋部蒸氣機比我 手提款黃色 但係唔知點用好 好似噴唔到咩

除咗de粉外最好買埋熱風槍（鴨記兩三百蚊），成張床窿窿罅罅都吹下，仲有睇吓有冇蒸氣機，所有床鋪用品都噴吓蒸吓，個個星期都要搞最少一次，一個月應該有好轉

當年小學雞睇呢套野有露點野睇 睇到好興奮

一陣你帶埋返公司呀

有蒸氣機但係佢噴煙之如 都幾濕下噴完好多水

除時公司有

千奇唔好和同事講,唔係你仆硬街

樓主間蒸氣機射二野就無水

我個時好彩唔要張床就冇事
拎開床板唔見有,懷疑係床"肉"度

我今晚會繼續咬到你欲仙欲死

建議用熱能殺蚤法 真心好過用DE粉 我都試過一次有床蚤
每日不停用steam機蒸鳩啲床蚤 蒸足一星期 最終搞掂晒

部機噴水仲多過噴氣

師兄，想問下，灑完 咁多de 粉，點清潔番，定由佢？
床褥都可以曬？🙏🙏🙏

poor u...

問題係你點鳩知佢哋個巢係邊？

開燈瞓 佢地會唔會無咁串

想像唔到仲可以訓落張床去試

DE粉最少要keep住1個月，
1個月後無又見到佢地蹤跡先好慢慢清，
最好灑到成間房都係
過來人，個陣鼻敏感到仆街，D鼻屎白色

姐係唔好清咗舊粉 直接落新?

舊粉都有用架，我個陣係咁做的，
3個月徹底清哂床蝨
我床上面，床邊，門口全部都有DE粉，好似結界咁

我個陣係定時換粉 舊個啲就掃走扔咗佢

我個陣床褥都囇埋

試下用超濃縮滴露溝水然後噴係床周圍
愈多愈好
我之前試過之後真係冇再被蝨咬

【木蝨攻略】獻畀所有曾經、正在或未受蝨患折磨嘅巴絲，文長唔睇自己執生

之前save落嘅 唔知樓主有冇睇過 希望幫到你

加油呀樓主

俾弓我上黎瞓一晚就無事

之前試過俾呢啲仆街床蝨折磨咗一年，開頭係屋企人發現有，後尾啲仆街爬左去我張床度，晚晚放題咁撚樣，晚晚都訓得唔好。

有一晚訓訓下覺得周身痕，起身去廁所除衫睇下咩事，仆佢個街件衫入面有幾隻細 嬲到我即刻掉咗張床褥。

後尾發現應該係屋企人間房啲木板係源頭，掉哂之後就冇左8成

順帶一提，班仆街係夏天既繁殖能力係特別勁，所以我趁冬天果時勤啲殺哂佢地。同埋佢地好鍾意係啲摺痕果度生蛋，可以針對呢啲地方用熱攻

唔好再叫人用蝨蛋炸
冇蝨都變到有

間公司好無？
啲粉係咪de粉

又殺咗隻

其實你講下你做過d乜，
冇理由用哂三寶都仲有大量

大量de粉 圍床 地下 牆邊
噴咗天鹽清
蒸氣唔唔到佢地 唔知點噴

因為你根本未搵到源頭
可能廳有你唔知

我果時係電腦椅到
屌佢老母啲保護色強到癲

真係好難搵

係床睇埋av打飛機都得

就係唔知邊度爬上床 放咗四邊結界

好簡單，舉幾個例，冇做到即係根本你做得唔夠
1. 有冇DE粉溝水噴櫃背?
2. 你有冇成個抽屜拎出黎，倒哂D野出黎再成個底面前後噴哂?
3. 你有冇噴落D路軌、鉸?
4. 箱既裙邊底有冇反出黎噴?
成間屋都要噴, ok?

de粉佢又話溝咗水索晒會無效 到底得唔得

噴左幾日邊有咁快見效
比D耐性
起碼搞成個月

上youtube搵到個阿伯教你要點噴

De係騙局黎 曾經癲到訓係de粉上面 你諗下有幾多 完全冇用 用千赤土啦 不過帶口罩 同埋熄風扇 等粉沉澱

你要比耐性 成蟲咬一口成功逃走可以生好多蛋先出黎再咬你 唔會有一星期速滅呢種效果 係騙局。我搞左二年 先叫冇哂成蟲 粉要keep住上 洗衣機必須較60度 衣服 袋 盡量keep好 唔好入房 隻蟲邊度都可以存在

DE粉溝水。
等幾粒鐘蒸發哂未變返粉lor....

千赤士洗唔洗溝水 如果係我買埋個噴壺 今日應該都出旺角買埋殺蝨水

如果可以溝水就可以全屋鳩噴 巴打係咪試過 用咩份量

DE 好似唔溝得水WO
早兩年掉曬床褥 藤椅 木櫃
剩係檀香木櫃無事
之後翻起曬所有地方吸塵
綠水拖地拖足幾日
咁就無事 同埋未處理好唔好買新野啦

有冇用煙霧焗過？新屋有床蝨，焗完唔見有，舊屋唔知係咪因為有四腳蛇，曱甴、蝨、衣魚都未見過

同樓主一樣🥱
俾佢哋搞到好煩 好似返到屋企一個休息既地方都無咁
我已經唔撚理佢地咬我 DE粉落左 殺蝨水都噴左
但係好似無咩用 最想屌既係咬完搽咩都無用

有冇雜物堆 一定有地方有大量 櫃都全部執下睇下

我諗緊掉晒d盒 同 客廳雜物 跟住大噴農藥係咪最方法 定係 再用 de 粉 或者轉用千赤士會好d 粉 係朋友比嘅 暫時洗錢係買咗個新枕頭同床單 枱仔一張 都係400蚊到要再掉咗去都唔算肉赤 但係赤遠就捱唔到幾耐 而家無被冚

搵時間全屋清一次 準時搞番一兩個月關窗 可能係你鄰居帶入黎

都係從根本入手

1. 間屋清潔比所有野都重要

2, 間房相對濕度控制50%左右，昆蟲一般低過60都會脫水（低過50又會人體唔舒服）

太濕你搞乜都冇用

所以放畫嘅博物館展廳都係50-60

我有迷你抽濕機一部 再3隻吸濕大笨象 係房
櫃就3個 每個2個吸濕大笨象

間房有冇一啲重要嘅紙本文物要保存？

例如相、證書等

用吸濕大笨象嘅話，紙本最好放去第度先

btw 我地之前做過實驗
就咁關咗門窗用一般家用抽濕機去維持濕度範圍已經可行
(不過唔可以停，要keep 住倒水）

嚴謹啲都要知道你係用邊部機，咩型號

我部機好廢 兩日先吸到少少 我屋企有部大嘅 我可以每朝返工都放入去吸

返工時間固然可以，但昆蟲都係有夜行習性，日頭都會躲藏同唔活躍，效果不彰

可行嘅話，當然夜晚訓覺時間開住最有效果

放心即使開住冷氣+ 家用抽濕機，間房都係唔會抽得到低過50

btw 家用抽濕機長時間長開都係會有火燭同壞機風險

其實基本上你張床有蝨
附近啲傢俬都唔洗要

琴晚咬成點

想問下奮鬥隻藥對貓會唔會有害?
因為屋企有5隻貓

用熱水，DE粉，天然鹽，密封袋加DE粉
上次搞到我拆床過熱水。床單，全部用熱水
啲嘢吾想丢，全部用密封袋加DE粉
總之成間房，每個角落都有DE粉

紙盒要丢，會繁殖

屌, 會, 唔記得講 有貓千忻唔好用
菊酯類 (e.g. 蚊香) 對貓好毒, 對狗就無事
切記切記

見到D紙盒就知已經玩完

幾個月前咪又個POST 幾十版 講緊DE粉無用

收到，thanks師兄
咁有寵物只可以去千赤士同de粉？

中伏師 咁千赤士係咪有用

上個post 我都係強調控制濕度先至治本，你仲要原來咁多紙盒

唔控濕就自求多幅

日日開冷氣 同埋 加加埋埋9個吸濕大笨蛋 如果真係唔得 我去買部平平地千鬆d蚊吸濕機長吸

家用長吸會好快壞

兩部日夜替換你會長久好多

如果你係吸房而唔係櫃/箱內等嘅micro-environment，唔建議大笨象

爆過
de粉+ 掉懷疑源頭嘅物品 解決
但唔係即刻搞掂
要三幾個月
睇住佢慢慢少 到無

咁應唔應該轉用千赤士 清晒舊de粉 農藥我會買 到最後先用

你地講千赤士有冇毒其實？

試過比驗窗公司舖帆布整完窗搞到間房有床蝨 塊帆布唔知喺幾多個人間屋用過

比蝨咬真是好撚慘
就算真係冇晒蟲都會形住周身痕

邊個教你喺屋企用農藥咁大仇口

農藥大多對人體有害，而且會喺器官累積

溶劑亦都有VOC, 有損壞冷氣同其他電器嘅風險

千赤士成份無害，但殺蟲機理比較被動（粉要接觸先死）難以做到根治

保持清潔同乾爽係唯一已知保證有效嘅辦法

好多po都話de粉無用 千赤士都係同類型 咁有無用

仲有隻無敵士

戇鳩，自己google下alphacypermethrin LD50先啦，唔係organic phosphate對人體無毒咁滯
溝水用，邊度黎VOC?
跟本餐廳廚房都可以用呢隻
仲稱科學怪人

alphacypermethrin (aka fendona)係indoor broad spectrum pest control藥
農藥

絲打我近排都俾蝨咬到癲咗
成手成腳都有啲疤係到 好肉酸啊
但近排灑完啲粉 又好似無乜點咬 係會成日形住形住有野咬我咁 之後成日痕 狂r

我唔識 佢唔係農藥咩

買咗奮鬥吶

同事rip

係咪唔識理解 大多 嘅意思？

個老細叫我都係掉撚咗張床算鳩數

之前全屋噴農藥搞掂左 不過噴完個幾個鐘唔好係屋企

啱啱做緊野未得閒認真覆你條人身攻擊撚

吹得就吹無認真求證過真係咪撚害人

對人體無毒咁滯嘅話唔該你聞下先

我英文差，唔識解Acute Toxic, irritant 同health hazard

LD50只表示老鼠服用後嘅結果，其實MSDS 裏面係有好多information

如果係吸入已經刺激呼吸道，就已經唔適合喺室內用

下面Precautionary Statement 嘅Code 其實已經講到明，我地就睇下重點幾項

P260: Do not breathe dust/fume/gas/mist/vapors/spray.
P264: Wash ... thoroughly after handling.
P271: Use only outdoors or in a well-ventilated area.
P304+P310: IF INHALED, Remove victim to fresh air and keep at rest in a position comfortable for breathing.

請問點樣可以喺餐廳廚房用？

好耐以前屋企有木蝨 晚晚比佢咬幾粒

最後要床連床褥一齊掉 大掃除

樓主記得定期check

見到有人用LD50 去睇一隻chemical 真係笑撚死

除非樓主有奶地板嘅癖好

否則噴農藥嘅concern 肯定唔係食用中毒，而係吸入嘅問題

LD50 講嘅只係老鼠食用會導致急性中毒死亡嘅比率
所以喺依個Case 係完全唔適用

巴打正正就係攞住個term 撻人，但係不求甚解嗰種

咁....姐係唔用得? 真係唔識 屋企有老人家 氣管麻麻地

係個櫃後面發現咗唔知咩青青地綠色液體 唔知咩來 開頭以為係DE粉乾咗 望真D又唔似 抹走咗 唔記得影相

樓主唔洗驚，只要長期開大個喇叭播“雜講話”，咩蛇蟲鼠蟻都死梗。

佢講嗰隻野就唔得

不過噴嘅我可以推薦一隻比較溫和嘅叫Biokill

佢人畜無害（除非你有養巴西龜之類冷血動物）、冇VOC，亦都可以用喺餐廳、藝術品展廳等對安全要求高嘅地方

用完亦唔需要離開所在位置

水劑，冇VOC，可以噴落啲暗位度，E.G. 櫃罅、床下底等

當然啦，重要嘅野要講三次：

噴乜都只係治標，長期控制好環境濕度先至可以治本，令到昆蟲脫水同死亡之餘，新嘅都唔鐘意喺度

我7年前舊屋都有床蝨.嗰陣屋企都好亂.好多雜物周圍放.
話說一開始成日身痕.晚晚痕到醒.之後睇完醫生又無用.
好記得有一日睇咗個中醫.飲完啲藥極速好番.以為個中醫咁勁.
結果夜晚訓訓下又痕醒咗.又係好嚴重…
跟住去咗POLYU度睇醫生.醫生問我有冇俾嘢咬
我好肯定答佢無…但我都開始留意周圍有冇嘢咬我
有一日食食下早餐諗住企起身去廚房.阿媽話我隻小腿有隻嘢跌咗落嚟.
之後佢一睇就話係床蝨..咁就去張床度搵.當時真係嚇死自己咁濟..
啲床蝨超多..又有好多黑點(佢哋啲屎)..每次搵嘢按扁佢哋嗰陣個聲都想死咁濟.按死佢哋嗰陣會發出啪一聲..聽完都成身震晒
===================================
背景講完
之後上網搵攻略.見到一隻叫DE粉.睇佢啲簡介.個原理好WORK又好正咁..
諗住實掂..結果用咗兩個星期都無乜料到..又用過啲殺蝨煙霧旦..不過都無用.
最後我淘寶搵咗隻藥..滅嗅蟲特效藥..見佢寫住包有效.無效退貨..所以買咗2支..
買到返嚟支藥水好大陣味..不過為咗殺蝨都無計..
周圍噴.我仲記得隻藥嗅到阿媽要戴口罩噴..之後用埋啲DE粉(反正有好多剩)塞晒啲床窿.再用膠紙封住佢.
第2日開始已經無再見過任何床蝨…
=================================
當時我記得仲有一樣好搞笑嘅方法..
我嗰陣買咗啲雙面膠紙..圍住自己張床貼…等啲蝨走唔入我訓覺範圍..其實都OK WORK..起身見到啲蝨痴晒喺雙面膠紙度..不過治標唔治本..最重要都係要殺埋啲蝨啲卵先有用!

你都係同你差唔多 好煩 都唔知點治佢！

我當年都有用過BIOKILL..日本城買.
但印象都係無乜用

佢壓底咗有效成份從而達致無害，效力一定係相對低

不過紅字先係重點

最後呢支嘢我用咗嚟殺小強
啲蝨生命力好強..效力低一陣有埋抗藥性就大獲

濕度應該唔高 想治一治佢地 之後會買部勁吸塵同抽濕

惡夢

早幾個月都有床蚤 最尾搵咗滅蟲公司 呢間幾好 價錢唔貴

依排係咁落雨好難唔濕
你屋企成日唔開窗？

好少開窗 冷氣多 仲埋房咁多吸濕 都好乾爽

另外提提你，害蟲係會建立抗藥性

你亦都無從得知你依家面對緊嗰批係咪已經有抗藥性

可以預期嘅係噴野刺激到佢地部份死、部份跳走
跳走嗰批唔知跳到去邊，搞到成屋周圍都係你仲惡搞

所以，濕度、濕度、濕度。

求名

Biokill對床蝨係冇用

假設你嗰種床虱10日生長週期，要穩陣斷尾就要20日

依20日講緊係要24小時連續抽濕

btw 你冚咗被，被內嘅微環境都會因為皮膚表面有水蒸發而濕潤

所以最好間房可行嘅話，抽濕期間都暫時隔離

床虱我就冇測試過，但係其他差唔多大小嘅，包括Booklice 同Silverfish 試過就ok 嘅

不過重點都係環境

全屋清2千到3千咁平？！

床蝨同Booklice Silverfish根本唔同level

睇返有巴打喺度話完首先你要make sure你啲屋企人唔會亂執嘢返嚟
話口未完 我老豆去我爺屋企發現有床蝨
我爺仲要耐唔耐就拎嘢上嚟我屋企
坐我屋企張按摩椅 今次仆街了

即刻搵大膠袋包住再放脫氧劑，並且確保密氣

根據Museum environment (2002)一書講

應對害蟲嚟講，焗21日係穩陣嘅標準

我無被好多日 拎件衫頂緊

見到已經覺得周身痕

依隻好肥

成蟲師

已經全屋粉

咁多女fig

巴打都幾撚毒下

都毒唔死d蝨

我玩左一年

支持用農業
3寶垃撚圾

做壓惡性行業係咁

留意咗2日都係4點幾會出來 我而家瞓 瞓到4點起身應該穩陣

見到隻勁細隻上咗來 大概1nm 殺蝨練埋眼力
希望大隻真係死晒

有養貓 ?

而家無

alphamax 穹妹

清都係識貨之人

我分享一下上次完美消滅既經驗，之後都無再返手。睇下可唔可以幫到你！

首先去買日本版既呢隻煙彈!(可以去吉之島有) 密封焗佢10個鐘到

完成後返去房間汁手尾

床被可以買都買過，傢俬可以換都換埋！

如果唔買最好用蒸氣熨斗將所有床被同可疑既地方都過一次（用高溫殺）
之後房間要經常抽濕！衣櫃放臭丸同抽濕盒。
所有牆同牆角都用油漆補好洞洞！因為它們可以在躲在裡面繁殖！

確保自己間房安全之後，就要防止外面入侵！門口一定要放粉。
呢遍野都幫到你!

唔係VOC又點吸入呢?
自己睇leaflet

Fendona® works on virtually any surface because its crystalline particles adhere to bare wood, glass, brick, concrete and masonry. Fendona® is water-based, so it has no significant odor, doesn’t stain, and has a low skin-irritation factor, making it well suited for indoor residual spraying.
自己search下"domestic"同"indoor"既keyword

除左奶地版, 仲有咩方法可以吸入呢? skin absorption 印象中唔過1%

你用GHS 大把日常chemicals都有齊上面果幾隻野啦 消毒火酒都有P271, 咪毒到核爆? 死啦D人仲查落個傷口度

搞笑, 唔用LD50 做指標用d咩? LD99? 定斷鳩估?
係就以數服人..

講緊專業滅蟲公司用緊十幾年既formular, 你咪慢慢控制濕度囉
睇下D蚤咬到你痕到精神分裂先定係毒死先

你仲要推隻Biokill, 成份係氯菊酯, 我屌咪又係除蟲菊酯類, 搞笑

Fendona (有效成份: 氯氰菊酯) - 超毒, 農藥
Biokill (有效成份: 氯菊酯) - 無毒

喂, 你隻Biokill都幾"溫和"喎

好耐都冇好似今日咁認真做學術討論

毒理學嘅金科玉律：Dosage makes the poison.

你提及一隻Chemical，我唯有係根據返嗰隻Chemic al 嘅資料嚟同你討論

如果你提及嘅只係含有部份活性成份嘅產品，咁我就會搵返Fendona 嘅MSDS 嚟同你討論

淨係信product catalog 好多時未必反映到事實全部
因為會避重就輕
睇MSDS 係比較嚴謹嘅做法

即使產品係溝稀咗，我亦都唔建議巴打喺家居度用

1. 密室開冷氣：有害物聚積同長期吸入
2. 打開窗通風：室內濕度跟外界變動，即係廢嘅

依家認真睇下份MSDS

依隻產品嘅潛在危害

有得依句我就唔會建議用喺餐廳同室內

Potential Health Hazard by Inhalation

題外話，做比較要Apple to apple, 唔可以用搽傷口嚟偷換概念

消毒火酒喺室內好似殺蟲劑咁噴法，係真係會導致火警/爆炸，所以有依個警告亦係合理

喂, 你答左我先啦, 講到我講隻農藥有幾毒, 搞咩轉頭又介紹番隻除蟲菊酯系同門師兄Biokill

我都好耐未認真學術討論過

好呀, apple to apple, 你隻biokill 都幾溫和, 大家都係除蟲菊酯類既同門黎講原來permethrin係人畜無害

認真求證, 哈哈, 科學精神, 哈哈

你話fendona 毒, 你當水飲我唔會否認佢會毒, 但domestic use 噴牆角乾半日我諗唔到有咩absorption path, 你唔會去奶地板, 當你跌左個包落地岩岩好掂到D藥俾你食落肚 講緊同一動作食10000塊都未死啦 仲有咩absorption path呀? 佢乾左會依附係物件表面(同biokill一樣), 乾左點吸入去呀?
dermal LD50 rat 同你隻biokill一樣 >2000mg, 唔好同我講skin absorption

最撚好笑係話完人隻野毒之後撻番隻差唔多毒既野出黎 求真, 哈哈

我之前屋企都有,好恐怖,用晒所有方法,殺蝨水,DE粉,熱風槍,切埋沙畺片,搞左年幾都搞唔掂,搬左屋先冇

唔好話Fendona, 所有pesticide都有一定毒性要小心處理, 上一代有機磷就真係好鬼毒, 去到除蟲菊酯類已經對人黎講係極低毒

最戇鳩係話人果隻毒轉頭拎隻菊酯同門師弟出黎話好溫和
唉, 認真求證...

一來劑量問題
二來Chemical 嘅野，差之毫𨤳謬之千里

同樣係脂肪，飽和同不飽和已經差好遠啦

咁啱我又搵到biokill 嘅 MSDS
描述明顯有分別啦

當然你可以繼續包拗頸反正我嘅重點都係從治本角度滅蟲

佢要你報屋企size先
我屋五六百呎，其實主要清三房
廳掉左張木梳然後都有清
廚房浴室skip

尋日太大雨冇覆樓主
叫jeff pest

見返樓主了
sor尋日真係落大雨喺街冇去搵返個電話
jeff pest 但係個陣我自己做多好多準備
例如綁曬黑色大膠袋裝滿全屋衫褲
盡量執好間屋 其實佢跟住就係瘋狂淋藥水
灌埋落衫褲
床褥會滲入去 屋企有貓狗要搬佢走半日
然後佢仲會show比你睇床褥咩位捐啲蝨出黎
做到我真係散曬攰左日幾兩日

屌那猩講起都痕

你隻Biokill "Extra" active ingredient係 Lambda-cyhalothrin 而個LD50係同Fendona差唔多

而學你話劑量, 最科學定義隻野"毒唔毒" 我諗首選都係LD50, 有哂dosage, 而唔係口講有幾毒斷鳩估, 菊酯類既metabolism path人類同大鼠極相似

而你個MSDS既l-cyhalothrin係溝到得番0.7% 無人叫你直接噴fendona唔溝水 講緊溝完alphacypermethrin比例係講緊0.001%
都係果句, 大家都係菊酯類, 毒性都係條pyrethrin functional group度

最柒係話完人隻野毒, 跟住推薦人用隻同系列既野話好溫和

Fendona® has a proven repellent action that keeps insects from getting too close to cause harm and is highly effective at low use-rates. Its low toxicity makes it safe for humans, mammals and the environment in general. In fact, Fendona® is approved for professional use in kitchens, restaurants and food storage and processing areas. The combination of low dose and strong safety profile has placed Fendona® high on the World Health Organization’s list of recommended insecticides for use against malaria-bearing mosquitoes. And its residual activity helps ensure that insects don’t return for up to nine months.

嘩, 死啦, BASF作為fortune global 500公司, 整張咁既leaflet仲要approve係餐廳用想毒死人咩 齊齊告鳩佢啦

當日我屋企有床蝨時燒艾條燒咗4次 冇乜用
屋企係少咗強呀簷蛇依啲 但床蝨都係趕唔走

咁慘 但有排我條腰到小腿都有蝨咬 燒完一次之後就冇再被咬

你係床蝨定普通蝨
床蝨好難清

de粉 同 天鹽清真係無咩用 可能係對初期先有用

維基話DE粉係廢 天鹽清直頭冇用

我已經成房都係

去藥房買蝨彈焗啦，你預每間房一個，
要關門關窗屋企冇人先好焗
戈陣大約焗左3、4次就冇晒

你住樓下定村屋 咁多依啲野嘅？

間房未必做到熱能 要做熱能 d囡要搬家 搬得來 我夠位成張床掉走 執緊間房 再噴藥 咁樣好似晒咗錢搵滅蟲
而家唔想用奮鬥吶住 係咪應該唔用de粉 轉用千赤士
唔用炸彈 費時全層走晒 累街坊

的蟲會匿埋係的螺絲位，空隙 噴霧都殺唔死
可以試吓反轉痴透明膠紙 夠哂平

可以試下係床既所有螺絲位痴張透明膠紙
床嘅所有腳/床頭都痴膠紙 的蟲上唔到床 最少訓得到

我想殺佢全家

有冇訂埋alter 年尾出嗰隻

最有效安全方法係用熱力
高壓蒸氣槍或熱風槍
加熱風乾衣機
細件物品放入乾衣機焗焗焗
大件物品就蒸氣/風槍噴噴噴
做一次後隔一星期重做一次
穩陣做夠三次

應該都訂咗

其實我有部手提黃色嘅蒸氣機 但係佢一遠就唔熱 仲埋噴好多水

我果陣係閂哂門窗密室咁 放左好多煙霧彈
跟住一返間房地下好多屍體
跟住掉左張木床 換左鐵床
Sofa都換埋
但都仲有少少
老母搵左啲粗木條返嚟 係上面開左啲小洞
佢地會捐入去
跟住都係keep住幾日放一堆煙霧彈

煙霧好似殺唔到蛋 蛋跟住會有坑藥性 唔知真唔真

用漂白水溝浠抹晒成間屋
開晒窗等陽光曬入黎

屌咬返佢哋囉

普通蒸氣熨斗果d唔夠力，要高壓蒸氣機
高壓蒸氣槍向窿窿罅罅噴都殺到佢地。
試過噴梳化罅，噴到佢飛出黎死。
但係要噴幾噴再等一等佢煲熱，急唔黎。
普通風筒唔夠耐熱持久，要熱風槍。

我中過2次，都係用熱風乾衣機加高壓蒸氣槍搞掂。

我係高壓槍來問人借返來 但係噴水多

正正經經買部 Karcher SC4 啦。 已係開機頭10秒8秒多水，跟住啲蒸氣的又勁又熱，源源不絕！

冇用㗎！你咁樣只會趕到啲蝨成屋都係，
一定要搵滅蟲公司

我個部係sc1

你走啦 比班蝨住啦

仲有隻好大隻嘅蚊

支野唔可以狂噴 佢要噴下等下
我用SC3都係噴一陣就抖30-60秒再噴

佢噴水咪即係你太心急
或者你開太盡黎噴 用得太快
係咪真係識用

姐係要噴一下停一下？ 仲埋係咪要近d噴

人地煲蒸氣會著燈
我唔知sc4有無燈

佢地好似80度就死

SC4 當然有燈，綠燈長著至用得。

除咗開機等幾分鐘，我未試過用用吓要等佢再煲。

sc1手提 噴一下摸落去好濕

我講錯 我講緊廢型號要等

全房全屋用晒DE粉 鹽清 開始見有屍體

我近依幾星期瞓醒都有啲紅點 然後慢慢會變大仲好痕
噴左幾日無敵士今日終於係地下見到屍體
但睇落又少少唔似床蝨 觸鬚好長
究竟係咩黎

唔似床蝨

sc1說明書好似教開頭係好多水由佢噴哂先用，之後就唔會濕

不過後悔買sc1，單手用好攰，買咗無耐就去新款sc2，幾吸引

我2月發現有床蝨，因為慳錢冇搵滅蟲公司處理，結果用DE粉+鹽清水，搞左3個月先擺平

有幾點我想分享
1. 切忌炸蝨炸蚤彈係炸唔死床蝨，佢唔死就周圍走，咁樣就蔓延到全屋

2. 一定要搵晒d源頭出黎，再殺清光，通常巢穴附近會有大量黑點，同埋d蝨專喺陰暗位出沒

3. 你殺晒d蝨唔代表清晒，因為佢會產卵，幼蟲要4-5日先孵化出黎，所以頭幾個星期每星期要check一次，落de粉+鹽清水，冇得懶

我當時玩左5星期先擺平，為左防止再出沒，我打後嗰兩個月繼續每兩星期check一次

中過 有心裡陰影
過左大半年到依家成日形住有
本身有養貓 中左之後放左隻貓係細妹屋企
屋企就可以扔既就扔 床肉床架都扔晒
放晒DE粉 重新裝修
依家無野咬 日日返屋企都吸塵 但唔係好敢接返隻貓返黎住
一黎佢怕吸塵機聲
二黎隻貓好似嬲我 依家親我細妹多過我

有貓真係危險 驚d蝨痴上去